【引渡惡法】時機敏感 駐港部隊首與深特警演練保衞大灣區 另在青山訓練場展開真槍實彈綜合演練

【引渡惡法】時機敏感 駐港部隊首與深特警演練保衞大灣區

在香港反送中大遊行舉行前夕，央視突然報道，解放軍駐港部隊與深圳特警近日首度舉行聯合訓練，共100人參與，除了營區、野外的訓練，報道稱演習更在1:1的地鐵站場景內，進行反劫持訓練，為建設粵港澳大灣區提供一個安全的保障。

報道指出，這次演習在深圳舉行，為期10日，共包括13個項目，包括在營區內進行人機協同戰術、反劫機戰術、室內近距離戰鬥戰術運用，及在野外進行山地搜捕、武裝泅渡。

駐香港部隊某旅特戰連長李正勇講述在地鐵站進行反劫持訓練的詳情，他說演習現場是1:1的模擬地鐵站，「相當於是我們一些真的地鐵一樣」，他表示，隊員進入實戰情況比較快，訓練更加貼近實戰化。

對於這次演習的目的，深圳市特警支隊一大隊副大隊長韋成對稱，演習可以互相學習，值得借鑑，而這種協同訓練，可以成為一個平台，為下一步建設粵港澳大灣區提供一個安全的保障。

另外，《解放軍報》的官方微博「軍報記者」在本月6日報道，駐港部隊一個合成旅，在屯門的青山訓練場，展開真槍實彈的綜合演練，官兵全副武裝，登上戰車，在複雜地域、崎嶇丘陵間進行進攻戰。旅旅長謝光輝稱，這次演習在「酷熱的氣溫、陡峭的地形、出其不意的情況」舉行，讓參演的官兵體能、技能、智能都得到了極大的鍛煉。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

巧燃京

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔駛購運奶粉